zs 超人3部曲今集正義聯盟其實最弱雞

第一集kryton外星將軍正面來襲，地球人初次面對未知智慧文明科技威協
第２集bvs doomsday大都會出現，美國正面受威協出動最強核彈武器都無用
今集正義聯盟Steppenwolf全部係地底進行，話儲齊３個盒滅世姐，淨得個阿哥頓查下咩事，５條茂利組隊就走去話救世，最後走去個山卡啦蘇聯到大戰，人類根本全部唔知咩事有危險，因此係電影救世危機感變得太薄弱，觀眾只係睇Ｄheroes打打打，投入感實大打折扣

係, 真係冇劇情,啱啱散場

結局Ｑ完喇！地球人根本唔知滅世件事發生過，幾條英就過返Ｄ平時生活，結局得阿Lois Lane係到講幾條英好hero

最新資料票房會低過雷神３首週，結果好正常！
你唔製造Ｄ大規模大事件，觀眾危機共鳴感薄弱，
好難投入主角個感受，感就好難吸引更多觀眾買飛入場

mos個時真係大規模好多
zod玩埋改造星球
相反今次規模真係最細

Steppenwolfcg人唔緊要，但佢又係３集描繪得最雞個final boss，但就要出到聯盟去Ｑ佢，依樣又係3集敗北，觀眾予期今集會有更強勁對手，但落差好大(睇討論都係大超一拳就攪撚掂

前哨戰，畢竟比人流放既狼，冇人冇物

mos我自己覺得係英雄片中算係頂級
都好難好過

呢樣都係我最失望既地方

zod係電視機向全世界人講野個時真係好有末日feel
好易代入到

根本應該跟返當初的plan連拍二集
依場只係前哨戰
隻狼只係立巴級數，超人可以唔扣hp的情況下完美ko佢
連比達都未打完算咩一場完整的大戰

立巴級數

對住d天洋飯，餃子魔童依d就係威係勢一打幾，點知悟空黎到開個界王拳就ok，唔係立巴係咩

超人=悟空
隻狼=立巴
WW=魔童
Flash=悟飯
鋼骨=天津飯
Suckman=無閑
Batman=阿樂
D卒=培植人

好睇過垃圾Marvel就得啦

又係你個戇鳩

自己個名都未識讀